波台著名會員siu fa被bam

siufa平時開post搵埋咁多$依家被人bam，咪當退休囉，提早返大彎區安老

狙擊手入嚟講兩句感受

甴平哥都係收錢狙擊佢
但佢搵得雞水咁多
而家花哥被bam 甴平哥冇嘢做都唔知點算

佢而家一定好嬲好嬲